連登響朵，是福是禍？

經過呢次運動，連登正式進入公眾目光。一方面連登號召力將會大增，可令更多人關心政治同自身權益。

但另一方面，我地可預期連登管理人政治壓力將大增，而平台將受到三毛們無日無之的干擾，例如發出大量無營養，煽動偏頗的posts，務求連登香討化。

要建立有公信力的平台需要長年累月的努力，要摧毀只需旦夕之間。希望大家能明辨是非，不要受三毛所迷惑。

絕對係禍, 一陣d 支那人腥港人大批入黎同你換血換到香討咁, 十足十依家香港

大家認為可點應對？